交換禮物可唔可以唔好再送condom

有冇啲新意呀一兩次就話好好笑，次次都係送呢啲就會覺得你做乜鳩

用嘅先係垃圾

收左幾年 一個都未用過

+1

人地送就好笑，你送就柒架喇

condom擺得太耐會用唔到

賣出去畀人用

試過買包25公斤米去抽 然後比個150cm細細粒嘅女仔抽中

打飛機用咗佢

幫佢拎返去屋企，順便上去過夜

細細粒容易食
個現實係佢當場鬧我係咪痴線

各位巴絲係咪煩緊送乜嘢聖誕禮物呢，入嚟留名等我拋磚畀你

#6 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

明明上個po先叫人送condom

咁都俾你發現到

36d胸圍

我啱用

係你叫話買㗎喎

幾好呀 好實用喎 但千其唔好係杜記